% @Difficulté 1
% 
% @Source Coopmaths
% @Niveau 2nde 
% @Theme Equations de droites
\begin{exercice}
	On considère $(O ; \vec{\imath} ; \vec{\jmath})$ un repère du plan. \\
	Dans chaque cas, déterminer l'équation cartésienne de la droite dont on donne l'équation :
\begin{enumerate}
	\item $(d_1) : y=-5 x+2$ 
	\item $(d_2) : x=4$
		\item $(d_3) : x=3y+2$ 	\item $(d_4) : x-3y=3$ 
\end{enumerate} 




\end{exercice}

\begin{Solution}

\end{Solution}
\begin{Reponse}

\end{Reponse}
\begin{Indice}


\end{Indice}